重生了！

.

冇點呀屌你

肉莖?

粒點係肉莖，應該剪左了

.......................

屌哂樓上老母

恭喜，幾時搞船p慶祝

唔巧百厭了

又食中年老媽
仲要十幾p

我可以帶大量肥婆黎

等你 我拍片

咁快坐完監？

我意思係拍佢

熱血特赦

脫墨